What is this?

What is this?

嘉明的味道

木板

What is this?
What is the truth?

Does the truth make you hype?
Does the truth make you fear?

你俾我打到喊嘅求饒後我放過你嘅眼淚😹😹😹😹